覺唔覺美國大選仲多人討論過任何一單中國香港新聞

我係美國人牙吊

全連登都努力燈緊trump

香港有鎗先有得討論
我又冇鎗
又唔識飛
又唔識游水
不了

就算唔關香港事
全球最強既國家選舉本身就萬眾矚目

正解 依家選球世界最有權力嘅人喎

*槍